🙇🙇星期一入貨介紹區🙇🙇

有十萬閒錢，有咩好介紹，長遠睇升的，謝謝

992

巴打係咪未睇新聞？

聽講長線勁過700 ，我沽左700 買992

Pair trade

2007

咪係
沽期指好過啦

你估金仔真係有胆咩，入貨好時機

星期一大平賣

992真係唔敢再買，但當佢係中國蘋果又好似搏得過咁

唔知連登係咪好多巴打有貨 好多po都有人推992

聯想集團()自首季盈轉蝕7,200萬美元後，遭多間外資行唱淡，瑞銀今天更降其目標價至3元，預計市場將下調預測。該股連續第三天尋底，今早逆市低見4.28元，創六年低，現造4.31元，續跌2.9%，成交4,819萬股。

摩通昨天指，聯想集團個人電腦利潤表現差，加上移動及數據中心業務持續虧損，導致上季繼續錄得經營虧損，預期未來個人電腦業務因應零件成本增加令利潤持續受壓，移動業務也會因競爭加劇扭虧機會降，數據中心轉勢計劃仍於初期階段，預期其未來18個月維持虧損，加上毛利維持疲弱，故下調公司2018-19年每股盈測期，目標價也由4.2元降至4元。此外，花旗料聯想集團數據中心業務或需兩年才可達至收支平衡，故將其2018、2019及2020財年盈測分別下調23%/7%/2%，並維持「沽售」評級，看3.2元。美銀美林績後也降聯想集團盈測，目標價削至3.6元。

大行一致唱好嗰堆先要小心呀
全部排好哂隊沽畀你班傻散

你地長線小小啦 ..992睇3億年嫁

當年銀娛 神華 畀大行話上到$100
結果？

長線投資992必勝

我隻神華一直都只係係起點行左少少
靠啲股息過下日子

其實中國人要用電腦只會愈來愈多，唔明幾時升

大師有冇貨先
唔好水完最後得我戇鳩鳩買左

佢話有992牛（錢錢錢定cable live）

牛呢啲唔熟未買過
淨係知風險大好多

2338 / 1317 / 606/ 3836 / 684

694 唔係684

1128

1137